一人一句好sweet 嘅歌詞

故事平淡但當中有你, 已經足夠
求虐

你含著我 我亦含著你

I wanna fuck u, fuck u, u already know

你個名同句歌詞

屌你老母東又屌你老母你

男人心一字馬

有了你即使沉睡了....也在....笑~
加埋哥哥既唱腔 口音 同埋最後嗰下笑聲

我要將你拯救 逃離人類荒謬

有了你 頓覺輕鬆寫意

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣

可惜他有愛侶 還可怎麼爭取

😂😂😂😂😂😂😂

投契極 都得不到世人的允許

若你不安心我做你的浮台

好心一早放開我

Oh, you get into my life
For days and nights, every part of my life
Girl don't you know
I'm dreaming waiting smiling for you

Killersoap嘅Distance

妳在櫥窗前 凝視碑文的字眼
我卻在旁靜靜欣賞妳那張我深愛的臉

喜歡在人潮中妳只屬於我的那畫面

懷內已是最好的 不必往千里覓更好

I should be over all the butterflies
But I'm into you

絲打做咩quote 埋啲咁sad 嘅

而每過一天 每一天 這醉者
便愛妳多些 再多些 至滿瀉
我最愛妳與我這生一起 Oh Oh
那懼明天風高路斜

攪事 ：雞、全部都係雞

認真果句諗緊

今天開始哪個都不愛
我要抱著你在家中過將來。

我只想跟你未來浸在愛河

sun jai

威威 是這麼稱呼你

this threasd is

And darling I will be loving you 'til we're 70
And baby my heart could still fall as hard at 23

喜歡你 那雙眼動人 笑聲更迷人 願再可
輕撫你 那可愛臉容 挽手說夢話 像昨天
你共我

感覺加倍念記 嘴裡那份甜味
不會有著限期 我的眼中只有你

晴天 陰天 雨天 你在何地 代表我天氣
煩擾 完美 造夢也都因你

擁有你就擁有 全世界

那天我共你勾手指尾
答應過會更愛你
抱緊你就有好天氣

其實我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你

忘了是怎樣開始, 也許就是對你有一種感覺

親愛的 謝謝你愛我 雖然我像個小孩

喉嚨很干，所以愛上你的吻。
嘴巴需要覺得，像被誰期待過。

只知道是時候拿著仙花

手願意捐給你托着頭

You are my starlight 太妍bb

明明其實有他就放手讓我走

有些事情你現在不必問 有些人你永遠不必等

你似是陽光空氣

如若全世界一天一點變壞
猶幸還有你一貫爛漫姿態

唔吊到你以為自己好撚型，吊那聲

有玩勁舞？

我想就這樣牽著妳的手不放開愛可不可以簡簡單單沒有傷害

遇上你 太感恩 這時辰剛好

雖知這一世令你幸福或者不是我

瘋戀多 錯誤更多 如能從新做過
我會說 願能為你 提前做錯

呵天曉得 既然說 你快樂 於是我快樂
玫瑰都開了 我還想怎麼呢
求之不得 求不得 天造地設一樣的難得
喜怒和哀樂 有我來重蹈你覆轍

成撚日都有人係呢啲sweet歌詞post到post啲失戀單戀sad歌做乜鳩
好撚抑鬱？

有了你開心Ｄ 乜都稱心滿意 鹹魚白菜也好好味
我與你永共聚 分分鐘需要你 你似是陽光空氣

懷內已是最好的不必往千里覓更好
占卦問前途 一切亦徒勞 因已找到

謝和弦

能照顧你 成為我理想
我要健壯到與你終老 多辛苦都要送給你最好

今世不靠運氣 只靠在患難亦撐我的你

願望是共你再見面 終於可以相見
唯一想起你的臉便覺自然

「早已在我心中哪怕 未能共你一起
困倦時 聽你的聲線 蔚藍晴空因你起
我的心中有回憶的佈景跟場地
快來電共我分享這運氣」

Ed Sheeran

一世慶祝 整個地球上
億個背影但和你碰上
想說你知 整個地球上
無人可使我更想奔向

ed冇得頂
We keep this love in a photograph
We made these memories for ourselves
Where our eyes are never closing
Hearts are never broken
And times are forever frozen still

一二三 牽著手 四五六 抬起頭
七八九 我們私奔到月球

I~ love~ u~

其實我那算寶貴，尚有你寵先珍貴

我都好鐘意呢句

Wherever you are, I'll always make you smile
Wherever you are, I'm always by your side

1) Nothing's gonna change my love for you

2) Only you...

3) I can't live... if living is without you

4) 成首都係

雖然好老土，但真係對情人唱出嚟，我諗對方會好骨痹

們就算 寒舍雙宿 陋舍雙棲 身世放低
衣著樸素 就算不修邊幅 若我愛你 你愛我 勝於一切

每望向將來都找到你
我所夢 我所期 全部喝采因你起
你是我將來不捨不棄
我的明天創自你

神奇是 有了你我會看到 相戀過份美好

情若轉淡想愛不相愛之間

親愛的 愛上你 從那天起 甜蜜的很輕易
雖然a0，但都覺得好正

他說你任何為人稱道的美麗 不及他第一次遇見你
呢句無撚得輸

never gonna give you up

今世不靠運氣 只靠在患難亦撐我的妳

最慶幸曾偶遇呼吸空氣 呼吸到你
被世上忘記亦會憶起我與你 結識日期

to die by your side
is such a heavenly way to die

剪影的你輪廓 太好看 凝住眼淚才敢細看

到老了也許通通不記起
能同偕白頭我太有福氣
願永不更改每日獻給你愛
風霜都替你遮蓋

手牽手一步兩步三步四步望著天
看星星一顆兩顆三顆四顆連成線

When you're weary and the road is dark,
I'll guide you with the beating of my heart.

就算整個世界被寂寞綁票 我也不會奔跑

你要是不喜歡我 願你找到喜愛那位

緣盡愛未完 一刻的心軟

看不見你的笑 我怎麼睡得着

分手要狠 比相戀勇敢

きみを守る それが唯一のあたしの生きる意味

來年白髮時 手牽手 慶祝金婚跟鑽禧

陪著你走 一生一世也不分 天天編出兩雙足印 過千山過千海 如果 走到這世界邊端 我倆已是無力前行 跟我一起飛去

如早知今生跟你 有幸可相愛
在當初應更努力為未來
其實我知道 是可一不可再
下半生准我留住你 一直相愛

成首歌都好sweet

同我諗既一樣

陪你把想念的酸 擁抱成溫暖
陪你把徬徨 寫出情節來
未來多漫長
再漫長 還有期待
陪伴你 一直到這故事說完

皮膚有你的指紋 刻得太深

正想講呢首

Look at the stars,
Look how they shine for you,
And everything you do,
Yeah, they were all yellow.

有一種浪漫的愛是浪費時間
徘徊到繁華世界
才發現 你背影 平凡得特別

丫～少理阿爸正仆街

不理場面不偉大 我共你始終同遊生死

沒有想過太多我只需要你

由此至終 只有你一位 難以代替

那年18..

等我笨夠了 傻得多 方前來抱抱

我常在想應該再也找不到
任何人像你對我那麼好
好到我的家人也被照料
我的朋友還為你撐腰

三世書不會記載 情繫我半生的愛

一人じゃないから 君がわたしを守るから

我想帶你去歐洲
我想帶你去月球
想帶你環遊宇宙
會否把生命看透？

想你有時會缺氧 嘴角不自覺上揚

Superman

能成為密友大概總帶着愛

ed sheeran 啲歌

呢首正

Cause all of me
Loves all of you
Love your curves and all your edges
All your perfect imperfections

Give your all to me
I'll give my all to you
You're my end and my beginning
Even when I lose I'm winning

而你像流進詩裡的嘈嘈水聲
敲進我心門擁抱了所有的恨
滋潤了乾渴相信我能是你的

依首歌

你是路上唯一我的觀眾

從萬中選一與你比 有哪位可跟你比
我眼中跟本沒人可 替補你

Sugar, yes please. Won't you come and put it down on me

呢首真係！！！

Your skins
Oh yeah your skins and bones

她的睫毛 彎的嘴角 無預警的對我笑
沒有預兆 出乎預料 竟然先對我示好
她的睫毛 彎的嘴角 用眼神對我拍照
我戒不掉 她的微笑 洋溢幸福的味道

其實我每次都不知不覺越來越想你

And I say yes I feel wonderful tonight

Yes u can hold my hand if u want to
Coz I wanna hold urs too

仍未忘跟你約定假如沒有死

陪你到某天當爸媽養小娃娃

是雨是晴白晝與零時 總牽掛住

勉強再乞討你還是沒意義

因為我不知道 下一輩子還是否能遇見你
所以我今生才會 那麼努力 把最好的給你

你的寂寥和我的孤僻 這關係連成幸福虛線
樂意為你改變 聯起兩個世界做彼此配件

因有期待
當初鏡中花全盛開 水裡月確實存在
忘掉苦惱 再跟你暢遊煩惱海
像身軀與靈魂正好相愛

我怕你披肝瀝膽

我怕你夾硬死撐

我怕你拍心口叫共患難

若要的通通也沒有
然而仍可手挽手
剩下温柔 問我一生復何求

你有我但願令你不可一世
我有你便沒道理可跌底

想說你知整個地球上
無人可使我更想奔向

我想留下來陪你生活
一起吃點苦 再享享福

有一天晚上 夢一場
你白髮蒼蒼說帶我流浪
我還是沒猶豫 就隨你去天堂

在我的懷裡你不用害怕失眠 噢如果你想忘記我也能失憶

即使身邊世事再毫無道理
與你永遠亦連在一起
你不放下我 我不放下你
我想確定每日挽住同樣的手臂

無論你喜歡誰 請你記住......

待情流像細水才去承諾你你一生兌換愛

憑我徹底的勇氣 愛是最大權利

你要相信 相信我們會像童話故事裏 幸福和快樂是結局

一人一句啊，做乜啫你地

I miss you 感動你
這份愛 太神奇
真心來融化你
誰要勉強 假裝愛理不理

我只想 保護你
發誓要 你歡喜
不必刻意 無須構思
坦率對著你說一句
I miss you

自我有了你 能成為樂趣

怎麼可以避 視你五官的細微

你個名June fans

黑眼圈概括我們一切 戀愛將世界化成很細

當你前來 竟感慨喜歡你比生與死應該

捉緊我 同守衛這個家

nothing gonna change my love for you

你的眼睛勾引我犯罪 一個幾乎完美無邪的罪

我們之間的距離好像忽遠又忽近
你明明不在我身邊我卻覺得很近

但唱嗰個

正嘢

如果今天將失去眼前的一切
剩低清風兩袖也不計
唯獨你一個是不可給取替 是我生命𥚃的一切

有星宿萬千顆 哪需放著煙火
常幻想海邊某個夜 等一刻聽你說願屬我

仲有How would you feel

我想就這樣牽著你的手不分開

再嚟Rb

拋開拋開幾千噸擔憂不理 一生百萬里
趁夠氣要飛 才迴腸蕩氣 到老了回首一一細味
也會碰上風霜加不景氣 要銘記永遠都擁著不放棄
Just you and me

一條友係海旁咁岩聽緊
Come up to meet u
Tell u I'm sorry
U don't know how lovely u are
I had to find u
Tell u I need u
Tell u I set u apart

難得我和你 磨合裏跳出真正樂趣

到那積雪漸厚 到我有點成就
全也是你雙手 默默在我身後
能贏盡多少豐收 遍踏地球
難及在你身邊更富有

十年先も 二十年先も 君と生きれたらいいな

我頂著大太陽 只想為你撐傘 你靠在我肩膀 深呼吸怕遺忘
因為撈魚的蠢遊戲我們開始交談 多希望話題不斷 園遊會永不打烊
汽球在我手上 我牽著你瞎晃 有話想對你講 你眼睛卻裝忙
雞蛋糕跟你嘴角果醬我都想要嘗 園遊會影片在播放 這個世界約好一起逛

如果今天將失去眼前的一切 剩低清風兩袖也不計
唯獨你一個是不可給取替 是我生命裡的一切
如早知今生跟你有幸可相愛 在當初應更努力為未來

喜歡你 我最清楚這感覺
從前妳是妳 從前我是我
現在縱使不清楚 我最愛妳甚麼
尋覓你 留住妳 全憑直覺

文字再多 寫不出我的愛

這個世界可不可只得你我
凝望壯觀銀河 棲身於小被窩 陪你漆黑對坐

When the world on fire we won't even move

最愛是你 生命動人因有你
我掛念你 深夜達晨曦

眼 看你半世還未夠
喜歡你的眉頭哪怕皺起始終清秀

老實講 成首美麗之最都好sweet

說過要與你赤道看海
更說永遠愛你未變改

曾憧憬牽手的溫柔
曾掛念某刻跟你邂逅

虔誠地廝守 都會傳奇
未算風光 都會細膩
來年白髮時 手牽手 慶祝金婚跟鑽禧
虔誠地廝守 要子孫 活到百歲 依然細味
我倆小口太優美

我知道 你和我 就像是豆漿油條
要一起 吃下去 味道才會是最好

你需要我的傻笑 我需要你的擁抱
愛情就是要這樣它才不會淡掉

You know I can't smile without you

就算錯失天與地 但我只需擁有你

I just wanna tell you how I'm feeling
Gotta make you understand

Never gonna give you up
Never gonna let you down
Never gonna run around and desert you
Never gonna make you cry
Never gonna say goodbye
Never gonna tell a lie and hurt you

Nothing gonna change my love with you

原諒我的缺點 唯一太不善變
難抵擋貧念 期望愛可多給你半點

fuck me like you do
fuck fuck fuck me like you do

天荒地老流連在摩天輪，在高處凝望世界流動

信心花捨 特殊為你開舖
誰經過你面前都知道

我能想到最浪漫的事 就是和你一起慢慢變老

把疼愛都給你，把疼痛都給我

我的快樂是你 想你想得都會笑

高高低低翻滾有你用光陰鑲嵌

我喜歡愛你外套味道還有你的懷裡

我好Hi Hi Hi 我信左耶蘇

喜歡花一天跟你一切是愛

屌你老母屌你老母西

明明就是我的人
默默報答你的情

世上只有媽媽好

你說有點凍
輕輕的轉身 緊緊把我抱擁

Rb

留名

The spaces between my fingers
are right where yours fit perfectly

舊歌
心中想與你 變做鳥和魚 置身海闊天空裏

我盼有一天 將你抱入懷 昂然地對著宇宙說 是借著你的風

走過對街又折返扮偶遇
愛著我好麼 一生愛你K歌冧歌亦再不生疏

有時遇見一秒彷似是一世
不用秒針去當作愛的單位

These hoes ain't loyal

成首浪漫手機

作詞：方文山
作曲：周杰倫

輕輕放 我就是卸不下對你的喜歡
原來愛會慢慢增加重量
想關上這城市所有的燈光
黑暗中專心聞你的髮香

這夜晚 讓暗戀很有畫面感 回想
與你約會過的地方 都捨不得刪
在腦海裡儲存欣賞

你微笑瀏覽 手機裡的浪漫
原來真心送出愛是這麼簡單
溫習螢幕上 妳可愛的模樣
關於緣分的解釋我又多傳了一行

妳微笑瀏覽手機裡的浪漫
原來愛情可以來得這麼突然
短信的橋樑 將曖昧期拉長
我們的感情蔓延滋長用文字培養 在虛擬土壤

電視牆 嘈雜的情歌還在拼命播放
我安靜在鬧區等來電鈴響
有一些話打好了卻不敢傳
怕收到信息的妳在為難
街道上 人潮襯托我的孤單 想像
誰幸運的陪在妳身旁 卻誤會一場
妳也在等妳手機響

妳微笑瀏覽 手機裡的浪漫
原來真心送出愛是這麼簡單
溫習螢幕上 妳可愛的模樣
關於緣分的解釋 我又多傳了一行

妳微笑瀏覽 手機裡的浪漫
原來愛情可以來得這麼突然
短信的橋樑 將曖昧期拉長
我們的感情蔓延滋長用文字培養 在虛擬土壤

這幾天你在那個城市天氣一定晴朗
因為你就是個太陽

You know what the fuck I am saying

如早知今生跟你有幸可相愛 在當初應更努力為未來

千般風光 比不上你一吻

I want you forever even when we're not together, scars on my body so I can take you wherever

願我會踩火箭 帶你到天空去
在太空中兩人住
活到一千歲 都一般心醉
有你在身邊多樂趣

成首歌

世界將我包圍 誓死都一齊

讓自己忙碌可以當作籍口 逃避想念你的種種軟弱

講一聲凍凍
你會和我抱擁
嘩一聲痛痛
你會張開我的笑容

My cookie can Hey you say love me till the end

Lm

尤其遇見你 之後
彷彿我靈魂被擄走 相愛令我忘憂
從而為你分憂
准我用一生挽著你手 直衝開最難過關口

好多都未聽過
依個post睇到眼濕濕

如天註定我們 走到盡頭
用力撞壞那天門 親手自救

我想確定每日挽住同樣的手臂

我輕輕的 嚐一口 你說的愛我
親愛的 別任性 你的眼睛 在說我願意
打左兩句 jay d 甜歌

用我的一生 當小小一盞燈
令到你安枕 貪玩的終會覺悟
無需找尋 新的人

用我的一生 天天坐你附近
令到你安心 天主很寵愛我吧
明天清晨 牽手觀看日出 感一感恩

准我用一生挽著你手 直衝開最難過關口

蒼狗又白雲 身旁有了你 匆匆輪迴又有何懼？

So you can keep me
Inside the pocket of your ripped jeans
Holding me close until our eyes meet
You won't ever be alone

浮華的終成空 執著的都隨風 情路何須多跌宕

咁啱想quote呢首

i hate myself for loving you

今晚扑野夜唔夜

王菲 天使
只要你生生世世守著我 我永遠為你甜甜蜜蜜日日夜夜真心愛著你

張國榮 怪你過份美麗
怪我過份著迷 換來愛過你那各樣後遺
一想起你如此精細 其他的一切
沒一種矜貴

天天寫 封封寫了六百句的我愛你

雖然首歌唔係情歌

不能同意更多

幻想著未來 滿頭白髮 公園的長椅上
你也許會說 一聲謝謝我
如果這一生到盡頭 換你的這句話很足夠

I Miss You 感動你
這份愛 太神奇
真心來溶化你
誰要勉強假裝愛理不理
我只想 保護你
發誓要 你歡喜

謝安琪！

愛你 我管不了是禍 未想過是為何

感覺加倍念記 嘴裡那份甜味
不會有著限期 我的眼中只有你
今世不靠運氣 只靠在患難亦撐我的你
推翻相戀變淡這個定理
無人像你 不可放棄

已共你一年 記憶仍同樣新鮮

春風撲面 甜蜜的小片段
奇異的新發現 留在思海中轉又轉
堅守信念 平靜愛到終點
不必替票房 計算

明明就是我的人
默默報答你的情
當你從來沒怨 能捱這麼久
如何會放得低你 你現在 太屈就

一次就好 我帶你去看天荒地老

I have died every day waiting for you
Darlin' don't be afraid I have loved you for a thousand years
I'll love you for a thousand more

珍惜一個人 終於改變一個人

是你讓我看見乾枯沙漠開出花一朵
是你讓我想要每天為你寫一首情歌

終生不渝 天塌下來 只須挽著手

風裡笑著風裡唱 感激天意碰著你 縱是苦澀都變得美

I won't give up on us , even if the sky gets rough, I m giving you all my love , still looking up !

只要你願意在我身邊 我會陪你一直到永遠
仲有
你的吻 是我睜開眼最大原因

就算轉換時地 這份甜味 亦蓋過倦疲
只得我 如咖啡般輕撫你

心思給你 精心的配方 給你
餘生都給你 這個地球 誰能共我比

If I said you're the one, would you believe me?

我的愛只能夠 讓你一個人獨自擁有
我的靈和魂魄 不停守候 在你心門口

六天 日本 為你準備
故裝 神秘 讓你 有個驚喜

假如人一直糊塗
天不會讓我得到

如果相識 不能相戀 是不是還不如擦肩

Lucky I'm in love with my best friend
Lucky to have been where I have been
Lucky to be coming home again
Lucky we're in love in every way
Lucky to have stayed where we have stayed
Lucky to be coming home someday

分開不足千秒幾分鍾
我卻會有點記掛你的節奏

從此後從人生重新定義

danny

靠你的手臂 抱我人潮中暢泳

見到topic 即諗到告白氣球too

我存在在你的存在

Say you won't let go

看不見你的笑我怎麼睡得著

炎炎夏日最好每日同你甜甜蜜蜜
無你係身邊係上天對我最大嘅懲罰

是你讓我的世界從那刻變成粉紅色

幾萬光年的旅程 能遇到你就狂奔
再多寂莫失落 都是甜甜的

屌那星 笑撚左出黎

渡過相戀過程 化解相剋個性

相愛到忘了歸途 地底街跟你終老

我冇膽係冇你既夜晚去合埋眼

張國榮所有歌詞

誰都只得那雙手 靠擁抱亦難任你擁有
要擁有必先懂失去怎接受

風裡笑著風裡唱 感激天意踫著你
縱是苦澀都變得美 天也老任海也老
唯望此愛愛未老
願意今生約定他生再擁抱～

加埋哥哥個唱腔

我努力迎合你 只配做犧牲品

James Arthur

nothing's gonna change my love for you

其實我也覺得不值
可沒選擇方式
你出一場 別人不過如此

春風撲面 甜蜜的小片段
奇異的新發現 留在思海中轉又轉

怎麼可以避 是妳五官的細微
再多風雨 我亦全力撐得起 攤分喜與悲
就算錯失天與地 但我只需擁有妳
隨時隨地認真 零距離 深切的親妳

即使身邊世事再毫無道理，與你永遠亦連在一起
你不放下我，我不放下你
我想確定每日挽住同樣的手臂

愛到信念被年月囚禁
碰到你時便靈肉重生

他 反對就反對
亦都跟你愛下去
猶如在 大戰炮火裡
毫無懼色衝過去

誰狂怒 誰攔路
誰話我共誰 不登對
無能力與霸權比賽
還是可 比他多老幾歲

二百年後在一起
應該不怕旁人不服氣
團圓或者晚了廿個十年 仍然未捨棄

覺得呢首歌講既男人好型

如蒼海深處埋藏著遺珠
其實你好處個個也不知

Take this sinking boat and point it home
We've still got time
Raise your hopeful voice you have a choice
You'll make it now

在這天 直至這生走遍 也想你攜手衝過終點
甚至他生 再遇見 仍想起今天 便約定一生相依

一見到標題已經想打呢句
Btw 幫你打返啱
怎麼可以避 是妳五官的細微

陪你到處吃街燈晚餐極歡喜
挽你手 也只因想挽手
決不因世俗看得起你
若笑著吃苦也餓不死

明年還有新約會 不要認得我是誰

因為有你陪 我的世界不再黑
我的天空有你從此不再亂飛

未懂占卜 也不懂命理
卻可先知我們 同步注定了不起
令我不普通 變得堅毅無忌
幕後有一個最大原因 因為你

每望向將來 都找到你
我所夢 我所期 全部喝彩因你起
你是我將來 不捨不棄 我的明天創自你

天祐我的愛人 給她永遠笑聲 並常對她偏愛
天祐我的愛人 有她不再覺得生命無奈 敢愛

抱起了幾千攝氏陽光 來讓相戀近乎熱燙

Rubber band成首阿波羅都好撚甜
如果有男朋友同佢一齊聽一定會好甜

生活淡淡似是湖水，全因為你泛起生氣
全因為你泛起了漣漪，生活全為你起

遇上你 太感恩
不遲亦不早

陪你去拖手看新居 雙眼開始像飲醉
尤如觀星 你在這裡
我的雙眼裡 尋找到宇宙之最

如早知滿足我的令我哭的都是你
仍不會為了避免分手所以堅拒一起

仍然想講 最後一句
我的雙眼裡 尋找到美麗之最

願共你揸火箭 帶你到天空去 願太空中兩人住

and I know you're shining down on me from heaven

我想確定每日挽著同樣的手臂

甜蜜是這戀愛預告～

但願今夕在情人夢裡
寫下癡心記號

記住要共最美的人分享每個夜晚

旁人怎麼對待 仍然撞向未來
決意今生跟你被愛淹蓋

Without you, I feel broke.Like I'm half of a whole.
Without you, I've got no hand to hold.
Without you, I feel torn.Like a sail in a storm.
Without you, I'm just a sad song.I'm just a sad song.

真係甜到有d傷

其實自命受苦都只因我能離不離

I'm run run running to you, and I'll keep you safe forever

願意今生約定他生再擁抱

請明瞭 我心痴
情像是怒海翻波不是漣漪
每晚我都跟你夢中輕私語
言無盡 將不會停止

呢期瘋狂loop呢首歌
Mv入面venus好正

為何無論去到那裡 他也掛在你嘴
能否搞清楚 這個眼前人是我
你會動情麼?

地上沒幾多愛侶 夠老慶祝到金婚
若愛定了 為何還要等

全世界我也可以放棄，只少還有你值得我去珍惜

一開始沒人看好這個決定
但是愛情是我們的 憑甚麼由你決定

I LOVE YOU AND YOU LOVE ME

留在彼此的身邊 牽著手再繼續飛

唯獨你一個是不可給取替

如明日好景忽遠忽近 仍願抱著這份情沒疑問

若被傷害夠
就用一對手

如果十年之後你仍然是我唯一的愛，你能不能相信我這輩子只為你存在。
如果十年之後你仍然在等著誰的愛，你能不能回頭看見我仍然為你等待

喜怒和哀樂 讓我來重蹈你覆轍

中文:

你就是日後勤勞原因 平淡生命亦興奮

凡事著緊一想起你增添勇敢 這身份你放心笑著去應允

英文:

So open your eyes and see
The way our horizons meet
And all of the lights will lead
Into the night with me
And I know these scars will bleed
But both of our hearts believe
All of these stars will guide us home

Read more: Ed Sheeran - All Of The Stars Lyrics | MetroLyrics

如今生早知道有幸可相愛
在當初應更努力為未來

手 願意捐給你托著頭
做你的安枕剛好足夠
望你的天真可以永久

只可惜，當日我唔知你根本唔天真，亦都冇諗過同我永久

do you know? for you i'd bleed myself dry

如冬天欠電爐 雙手擁抱 可跟天對賭

由這一分鐘我一生就只有你

Though we may be so far apart, you still will have my heart

經過那些年 跟你重回那天暑假
熱愛一切也昇華 心意無用多說話

I love you You love me
We're a happy family
With a great big hug and a kiss from me to you.
Won't you say you love me too

呢首勁sweet

第日結婚一定會播呢首

我是個地球人
這世間有幾億位似我 你眼中竟有我

相好
懷內已是最好的不必往千里覓更好
占卦問前途 一切亦徒勞
因已找到 銀河裡瑰寶
何謂最好誰願等待垂死方知道
為何在乞討 面前已經很好

利申 胃仔終極fans